求幫手搵條片 急（急）

半個鐘前fb見到有條友係打人視覺拍既片
有個黑衫男仔俾人打到蝦米咁係地下，啲人用x條 木棍 金屬球棍打，個男仔好瘦無gear好似有個背囊，條片我睇個陣岩岩post左一分鐘，我諗住出copy link 一出就無左，我搵左好耐搵唔番，我唔知係舊片定真有人俾人打，睇下各巴絲搵唔搵到，我好擔心，唔該大家

係唔係依條
突發，未知真偽